苦中作樂之 你 講 我 畫

小弟不才 簡單d唔該

唔好講d無聊野住
點睇許志安偷食

清明上河圖

美男子

自畫像

梵高

唔好理呢個先，你知唔知安仔食咗馬明條女？

臭雞黎
聽人講佢之前姣過王浩信

好難畫呀，仲練緊

仲練緊點控制，各位巴打要等等

喂大佬呀洗唔洗咁絕，比d時間我

巴打去了邊

比你睇主先，繼續努力中

忙裡偷閒先畫到丁屎咁多

手

加左
少少野，得閒即畫

消失左？

忙到傻

渣ga

最新狀況